906.5萬元成交，呎價高達41,018元，料成為全港最貴開放式單位成交

200呎 900萬, ON9先買

Win